Iphone Imessage mark logo 計sms?

吊比佢扣咗幾十蚊

imessage 係用網絡流量個喎...無啦啦點會扣你錢?

我柒咗，我用咗佢個imessage reaction, 原來個REACTION 都計一個SMS...

我MARK咗個台D MESSAGE, 又無電話號碼, 應該SEND 唔到, 但又扣咗我錢

imessage就imessage，點會用sms呀，個掣變藍色先係imeassge，綠色係用sms喎

我都想知
明明都SET咗唔用SMS